
Мой город благословляет и сыпет проклятья,
Смекаешь? Хочешь пробиться — работай локтями,
Скитаясь, между домами как будто бродяга,
Пытаясь увидеть знаки и открыть его тайну.
Мой город — гигантский пазл из сотни деталей,
Болото, что тянет братьев когтями как дьявол,
Стирая память, стегает плетями и гладит,
Съедая годы, глотая как стаи пираний,
На грани играя, храмы лишь храним,
Не пряник, расклад из реалий, тут встрянешь,
Не дряни граммы мы прятали в тайне,
А драмы из коридоров квартир коммунальных.
Ментальность — как приговор, что оставит без шанса,
Зарплата и выходные — лишь повод нажраться.
На счастье — бьются витрины толпой после матча,
Прижаться бы но, обычно на часть по подачам.
И торча, что торчат, тащат с собою младших,
Все чаще вижу людей своих в списке пропавших.
Здесь кастеры, гангстеры, грязные кастинги,
Лозунги, пастеры, звезды из свастики.
Мой город благословляет и сыпет проклятья,
Смекаешь? Хочешь пробиться — работай локтями,
Скитаясь, между домами как будто бродяга,
Пытаясь увидеть знаки и открыть его тайну.
Мой город — как павильон, будто создан для съемок,
В нем роли играют днем миллионы актеров,
Матерый лидер сидит и все дергает нити,
Выйди на митинг, их динамит ненавидит.
В спирте топить дни, тихо коптить мир,
Платить кредит, купить Matiz,
Копить гроши всю жизнь, совершая ошибки,
Обещая подшиться лишь после литра Столичной.
Цинично завинчивать вентили туже,
Деньги и дружба, итог — чья-то смерть от удушья
Подушкой, за кушем потушим в зад братьев,
Гарантий нет никаких, если светят контракты.
По факту: плакаты, контакты, этапы, компакты
По капле хватает на хавку, кварталы окраин
Удары ногами, попали как надо,
И еще раз нокдаун...
Мой город благословляет и сыпет проклятья,
Смекаешь? Хочешь пробиться — работай локтями,
Скитаясь, между домами как будто бродяга,
Пытаясь увидеть знаки и открыть его тайну.
